上水 高危阿!!!!!!!!!!!

點解會自己落街玩

有狗車出緊去啦

幫手推

上水人忍左好耐

都唔撚係咁樣行出黎 叫人捉你掛

封鋪有好多做法

點解無晒d狗
D狗諗緊咩

仲要玩咁耐

我估上緊裝

PTU 一條直路到上水 我無眼睇

好事黎 呢D突擊

宜家上水搞乜？詳細d

鏡頭影左幾個鐘 都叫突擊?

咁睇唔多夠人...

雞嶺回旋處 三部狗車

去緊彩園啦屌

四部 轉左入保榮狗宿

老老柒柒
我都信成日有班連登仔叫人走 根本連登先係平行時空
你估現場手足真係無戒備?

上水人最勇武
我好有信心佢地會無事

粉嶺附近警局岩岩有兩籠出左

Tui

再多兩部入左保榮狗宿 後面有部白車貨VAN吊尾 應該係便衣黑狗

可能係去體育館做突發基地?

上水警察宿舍 4架狗車

又多一部

北區人 街坊 提街童返歸啦

準備接狗咬人啦

早啲翻歸啦上水人 狗隻落左地

會唔會依家係以保護狗仔女狗老婆為目標
出面發生任何野佢地都唔理

前後成6-7架 仲有架白色VAN仔

咁早出嚟?

兩部狗車 回旋處入左上水

live好似已經走曬

高危 街坊要人接仔

加埋成十部車 起碼一百隻狗 係上水

push

唔通等班水貨客走左先搞咩
接近完美

可改善

4豬籠2衝入左上水中心

仲未散?

唔知道 仲有記者 但唔見手足

有狗車，6至7架係十字路口

便衣或藍屍想咬人?

應該係上面影到D狗

手足小心啦，見到好多狗車係天平十字路口

可能係想圍捕手足

日光日白出黎 好易比便衣或藍屍咬

救護SSU 特別支援隊係上火

總之小心，唔好經十字路口，舊虛

差唔多30架

十字路口 好多狗啊

痴撚線 多過中環 做咩撚野

邊到十字路口

走啊 手足

天平村十字路口，馬會道

有無街坊講下咩事?

頭先裝修完水貨店，立即有狗

零手足

黎保護藥房

唉 希望無事

十架以上狗車

上水速龍ON99

手足散晒了

唔好去上廣, 佢地係龍豐怖防

今晚撚佢地入屯門

依家佢地訓醒出動，我地可以返屋企沖涼休息。聽日繼續。

上水街坊唔齊心

呢兩日出過街玩既 發完惡夢 出左身汗記得要清理乾淨衣物

特別今日下晝 鏡頭影撚住

上水速龍食屎啦

要平安返屋企啊

今晚唔好來上水

又自發遊街示眾 展示驚人精神力

無錯

班狗最興回馬槍

係呀，實係到玩偷襲

痴撚線

天橋上面有 下面馬路都有

過百隻

睇LIVE 5點3度已經散哂

睇唔到圖 應該太大張

嚇下班水貨客都好

但係手足們要忍返晚啦

好撚多狗，今晚上水勇武忍忍